pk城大教授清理示威者嘅路障 大家唔好獅鳥佢

100%match 身為大學教授但熱心清理路障，大家唔好去獅鳥佢啊。

個衰樣易認到